公道啲講

其實個絲打用咁多心機整曬成set icon出黎，都要用好多心機同時間

唔係叫啲唔鐘意既巴絲因為咁而硬食肥婆icon，只係覺得一樣米養百樣人，緊有人鐘意有人唔鐘意

如果以後有巴絲整新icon出黎，一有人覺得唔順眼就係咁屌，只會屌到冇人肯整新icon

有巴打講得好啱，而家唔係我唔鐘意就唔用咁簡單，係我唔用但係其他人用既話都要見到

唔通要見一個block一個做到咁偏激咩

既然有人鐘意有人唔鐘意，不如好似其他巴打話齋，整個icon filter出黎啦

就好似block人系統咁，覺得唔順眼咪block左佢唔好見到佢囉

最理想係可以做到：
1.) 當有人用肥婆icon果陣，係自己個app度睇既話會變做另一set icon
2.) in case黎緊越黎越多icon set果陣，可以係自己個app度更改icon set既排序

當然而家就1.) 係重要啲既

當初就係因為早洩唔重視user意見所以先有好多巴絲轉左會過黎，所以希望admin們可以搵到個方案係兩邊巴絲都滿意，咁樣先可以留住巴絲。

最後，如果各位巴絲認為filter係work既就留個名推post比admin們見到啦

利申：唔鐘意肥婆icon

自推一下

加埋d低能icon搞到好似babykingdom discuss咁，弱撚智

淨係「絲打出品」已經出晒水啦, 係咪?

自家製係值得欣賞 ,
但真係好柒 , sorry頂唔順

遲撚早變到line咁十鳩幾廿萬款野比人用 唔止得肥婆
應盡早阻止咪撚搞臭個壇

做設計一開始唔體會用家意見
自己埋頭苦幹一番後至拎去比顧客試用
係死罪

唔會block,我會屌全世界要全世界就我
但我會自己搵自已生存空間
道不同不相為謀，當初早洩bam hkg+逼我黎呢度，今日係撐肥婆icon既人逼我返高登，完